觀塘有冇車去樂富/九龍塘/石峽尾？

觀月華峰對出有紅van去石硤尾

依家？的士

214
11D
E22

好似有架11D 去樂富
btw 用KMB app啦

[quote]觀月華峰對出有紅van去石硤尾[/quote］
依家都搭到？

冇問清楚，想依家都搭到既

小巴 不過好似要接近牛頭角果邊

n216岩唔岩？

或者n293

或者有冇車去旺角，再轉去九龍塘

觀塘紅van去到先達

觀塘邊個位 近地鐵站？

係裕民坊

旺角係咪有車去九龍塘果邊？
Sorry我整少搭小巴 完全唔識點搭

係九龍城行過去

我ok呀 但係咩車去九龍城？

去旺角紅van行太子道

24hr

搭地鐵算喇